失戀日 睇左既入黎

雖然舊橋 但喊到仆街

凝住謝繼聰最後會大叫桐生老弟

葉念深已經唔想入場

真島